香港邊度有黑松沙士買？

好似之前759有賣，依家無曬

有冇其他沙士/root beer 牌子有得買？

沙士難飲到仆街
我覺得啦

九龍城侯王道有間專賣台灣嘢嘅有得買

唔該曬

超市有隻玻璃瓶裝嘅鬼佬沙示，幾重口味

九龍城間皇上皇

我想問同香港個隻沙示 個味有咩分別?
外國root beer 我覺得淡左dd

利申:由細飲到大

有隻叫 mug root beer 都ok 好似market place 個類先有

上過market place 個網,好似冇

話說係咪有美國雜貨店喺香港,想試下其他汽水

太子有間 不過好耐無去唔知執左未
向警署同賣花中間 近一點心